唔想過節好憎新年啊!!!!

明明個個都不和，去到過節成班親戚都夾硬逼自己去同唔鍾意嘅人食飯，講嘢句句有骨，氣氛好奇怪，係咪淨係得中國人先係咁

過節只係多咗幾餐免費飯，多幾日假，與其要自己強顔歡笑睇人面色，不如自己一個靜靜地過仲好，點解班老一輩咁鍾意逼人過節，為過而過咁，好痛苦

你咪唔好去囉
又要無膽又要嘈

你d親戚不和啫 我地好融洽喎

往年去拜年啲親戚都嘈交
嘈到成層樓都知咁濟
近年唔洗去屋企過
聽到樓上樓下一大班人傳出黎係笑聲就好撚羨慕

人地嚟我有辦法？當住老豆老母嘈同人開年？

咁你無膽就唔好怨
一係直接開拖

過節冇問題，但唔係個個都係咁融洽，咁咪由得融洽嘅家庭過，點解要學人過又要嗌交

主動嚟你屋企拜先恐怖，避無可避

無錯 見到班弱撚智又樣衰嘅細路仔係我屋企
我會想一個個扔撚曬落街 嘈撚到
食埋啲中國部隊鍋 做埋啲on9嘢

最慘係佢地父母見到都唔屌

本身唔識教 點教都係仆街架啦

Agger
大家都係同路人，新年不知幾啱傾